係營救埋大同時，美國人權法就快派彩

係咪應該係佢打壓大學，重演六四之際，大家一齊唱美國國歌，抗議佢打壓民主訴求同時，做返場好睇嘅故仔俾美國人J下，從而俾壓力侵侵因民意冇得唔簽？？
香港人已無路可逃，咩都值得一試！！
光復香港，時代革命

自推十連，一

自推十連，二

自推十連，三

自推十連，四

自推十連，五

自推十連，六

自推十連，七

自推十連，八

自推十連，九

自推十連，十

要過人權法啊，先有希望啊

推，不過唔好心急，phase one deal 對中國威脅仲大

推

要過人權法啊，先有希望啊！！

what is phase one deal?

宜家真係乜都做唔到，一齊唱國歌，抗議打壓民主，打壓學生！！

香港人最叻係咩？係唱歌！！大家一齊集氣唱返首國歌！8點/9點等美國早晨！！！

唱歌好唔好？？

人權法要多24小時先WORK到呀

唱歌號召民主聲音！！！

Tui

光復香港，時代革命

好唔好？做下無妨

等全世界傳媒見到民主呼喚！

推啊

幾時宣布係參議員通過？

幫推啊

幾時公佈過唔過？

咁朝咪講咗侵唔會簽囉

過2/3無得唔簽
拉

Trump 乜鬼

推你老母咩 咩時勢啊推埋d垃圾

真係唔簽？？？

拉

我買唔通過

唔好簽lo
過左2/3想簽都簽唔到

最快美國嘅今日

美國會傾埋貿易協定先簽

最快？？

通過都幫唔到啲乜野

好過冇啊屌

幾點

上次又話6個鐘，屌那星，McConnell 唔cut線就唔過？

未知

過就一定係會過，但係唔好期待咁快

trump trump屌你老母
快撚啲簽

侵侵根本就好鬼，係班參眾議員先至有風骨，所以唔好成日吹奏侵侵

之前唔係話過左都要再批多次咩？
起碼仲要一星期喎

協定乜都好，唱返首國歌冇壞啊

理大手足咁，無乜心機關心人權法

遠水救唔到近火
就算通過左制裁邊個都要搞一大輪

Push

一星期兩星期係唔撚就橋埋雙手等人救？

收皮啦五毛狗

過2/3冇得Trump唔簽

做多一樣冇成本又好睇嘅show, 有壞？

唔好當人權法係萬能

連登仔急到瀨，日程表可能變三更表

Poly入面手足依家即刻做呢樣野

推埋呢個post

push

你推唔推唔會影響個法案過，但你好影響其他人支援POLY呀，咪再推啦屌

咁撚多手足特別係勇武 被人拉被人打被人殺被人姦
被狗咬暴動坐十年
咁撚多警暴證據
如果唔通過 又冇槍反抗 我真係想去死

喊住唱美國國歌！！

遠水救唔到近火
拉左先 搞掂poly再推

我估trump trump會拖住唔簽，再話the world is looking at hk，當係一步棋

人權法唔夠, 要取消香港獨立關稅區....

Trump可以唔簽
彈返去議院再表決,>2/3讚成自動生效

Twitter組一直做緊嘢 唔洗擔心

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

乜撚都好，幫到香港嘅都要試！

推！！

popo根本唔驚

成條彌敦道都係人
快

你係popo?

侵條撚樣 明明可以同歐英日澳紐聯手
依家就同全世界玩貿易戰
岸撚鳩

唔介意佢當我哋係棋，只在乎結果

一定會有阻，信不信

根本就無用

簽左又係味真係有用
有用又制唔制裁到成堆曱甴家齋係高層
過左先算啦

Trade deal

唔好咁大期望

簽左佢，差千五人炸

可以一試

遠水救唔到近火
要先自救

唔好希望美國,香港人要自救

對美國冇期望 純粹有好過冇

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！
點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！
每次都一定可以創造到奇蹟既！

咪撚吹奏trump，同放佢啲相

關鍵時刻出賣港人

搞到咁
難聽啲講句
你擔心過唔到？
救左理大先
前線 和理非 鍵戰
繼續做野就得
唔洗擔心法案

我都咁話，過到就怪

利申：小燈神

幾時會知佢過唔過

美國時間星期二前無人打電話去反對就當過咗參院，不過因為參院條bill 辣過眾院，所以要再去多次眾院，再過多次就會送去trump 道。

In case 如果trump 唔簽，就會再去多次參眾2院再過多次，如果各自有2/3以上議員同意，trump trump就一定要簽

究竟幾點派

過咗
要用先得

要過上星期一早過左啦
McConnell 扮做野之後拖死條法案是常識吧

你當美國時間星期一完左

我會用魔咒 如果條法美國時間星期一過得到 我係港島半山裸跑一圈

世界上只有中國係會用自己人民條命黎做談判條件

美國系民主既象徵
美國幫我地搞法案
我非常多謝

但點解要唱美國國歌？會唔會失焦又比人覺得系外國勢力？（事實上呢排已經少左好多話外國勢力既藍絲）

加上美國民主黨議員比較多幫我地，你走去Post共和黨Trump Trump既相.....

另，如果美國幫我地就要代表要唱美國國歌
咁
假如中國宣布香港有真普選，我地係咪要唱中國國歌？

呢個人無誠信既程度比得上班Popo，
自私既程度比得起班高層

從頭到尾都係將一切同利益捆綁

頭盔：特此聲明
以上純屬個人見解及理論，無任何惡意

人權法只係出啖氣
過左佢地唔會死

始終都係要靠自己呀

侵侵唔係唔想簽制裁條例

而係想搞掂中美貿易談判再簽

佢睇穿支共嘅鬼計，知道而家簽支共會用香港作為談判籌碼

到時美國反被人揸返春袋

反之中美貿易談判搞掂，攞咗美國想要嘅嘢先

再同支共傾香港問題

咁就變咗支共俾人揸兩次春袋

侵侵唔簽可能先係真正connect美國人

今晚6:00出去舉旗啦

好撚驚個Mcconnell 會搞屎棍

不太大期望 靠自己

最好BAN埋華為
不過Trump 應該再俾佢extend

有撚用咩on9

宜家華盛頓時間01:38am

美國仲係星期日

從來無講過唔簽
況且大半數通過唔洗簽